女人住公屋=無問題， 男人住公屋=死罪！

點睇

公屋都有唔少有錢人

巴打啱啱放出嚟？

圖文有咩關係

咁破產住梅窩高空擲物俾人扣分又俾老婆嫌太窮而離婚果d人有冇罪

呢個關係同你大啲

同topic有咩關係

同你有性關係？